## Firmware
El sistema de control necesita ser programado con un firmware que permita hacer funcionar el dispositivo. Dicho programa se ha realizado conforme a las especificaciones de los especialistas médicos para realizar las funciones para las que el dispositivo fue diseñado.
